作為一個魚拉突，咁既抽籤真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼晉級有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下

皇家蘇斯達,,如果係皇馬就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到歐洲超級盃又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又雙勝

加上我地4大尖刀 福仔,馬仔,綠木,連仔 加上關鍵王般奴.. 根本場場大炒,,,,

出線就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

... ,,, ga ga .. ,,,

皇家蘇斯黃

哈

人哋有大衛施華喇

樓主弱智

見到樓上果幾隻，睇黎我真係老了

唔係你老，係樓主真係弱智
大衛施華唔識都算
連贊奴沙都唔記得

都唔知小學畢業未

篇文短左咁撚多
樓主無貨？

你咁快知道16強對邊隊？

因為樓豬知道唔會去到16強

樓豬廢囉